有冇人番工係唔掂得手機

咩年代

有咩工掂得？

我

機場有唔少工都唔得

唔掂得點入黎覆

狗都不屌啦，返工唔玩得手機
基本人權都無

柳記

教徒

同外界0交流 有錢收既隱青

通常低賤工先會咁

我，上緊庭唔掂得手機，會比個官鬧

機場有邊份唔得 除左入境，海關我都見過佢地掂

has, heaco 落ramp 個d
油庫
boarder 個班

理論上都唔得, 咁你偷雞做咁吹你唔脹, 你偷雞咩都得架

ramp果啲已經唔係啦 load完架機排排坐係道等
其他果啲我唔清楚啊，但未至於唔掂得掛

有

之前有份工連手機放褲袋都比哂說話聽
竟然捱咗一個星期 諗返都覺得自己好蠢

嘻嘻

無明文話唔得
但會唔鍾意
平時都係用web whatsapp

時裝sales

之前返uniqlo係唔可以帶電話出賣場
同埋之前返某airline call centre都係禁止玩電話

不如講下有咩工可以

大把office 工可以，好多時要對住電腦做野，都會開住連登一路睇一路做，做到野交到成績咪得，好落後既公司先會捉上下班時間，上網之類

我擺喺枱面打機

我直頭喺老細面前傾whatapp都冇人屌

Teller 都唔得

好多對客既工都唔得

大把，對客既工，d客硬係鐘意用we7問野催貨

連埋公司email落手機度，你想唔掂電話都唔得

公司話唔俾, 但無人理

唔掂得少一半工作量

全部call center 都應該唔得㗎啦

我份工拎部電話上台撳都冇事

之前份工唔掂手機會比senior屌
做手機customer service

call center都唔得啦

咁威

返工打機訓教唔係問題

找換舖？

一路玩手機一路等電腦行完先做

唔威，但係爽

之前做過鑽石採購 大部分時間唔掂得

返工三份二都係用電話娛樂

U記好似唔俾袋手機係褲袋

返m&s都唔比 但自己會袋褲袋 冇人㩒兩下 去廁所都會㩒下

做過百貨公司 唔俾袋電話出貨場

返飲品店 冇客嗰陣話知你打機聽歌

完全無訊號，變相唔掂得

教畜

仲唔辭正一戇鳩仔

大粒係度嗰陣唔玩得

大埔工業村大盛街2-4號

考評局

我都想有

手你老母臭機 電話啊on9

唔係唔掂得，係忙到冇時間掂

普遍醫護人員都係唔會返工時間掂手機

有份office工痴線老細唔比

一見你睇wtsapp就話，你啲野做完喇，好得閒呀

痴線唔掂得好合理。

大撚把人用啦

Lifeguard

馬會
要入廁所

trading floor

insider information related

down定啲漫畫小說電影Game解悶呀嘛

以我自身經驗 除非果日真係好靜 啲野好快做完
如果唔係去個廁所都要等lunch time
唔好話玩手機

用公司電腦上網，反正我個位無人見到

唔掂得手機, 比人見到會出聲話個種, 工作氣氛一定好差(例如唔忙時都唔敢同同事吹2句), 咁有"紀律", 軍訓咁, 好辛苦姐

: 覆呢個POST就係公司用公司手機覆

咁仲正

我無話call centre要俾玩電話 但呢間airline係會有大粒野巡邏 睇下邊個員工禁手機然後記名 小學雞咁

你明唔明點解唔比? 因為你地會成日睇到d 客私隱呀, 你話你唔會影低姐, 同啲大學生話考試唔會出貓咪一樣, 邊個知呀?